# Technik

!!! tip ""
    Technische Inhalte und Konzepte.

Was fehlt noch?

- Server in der Geschäftsstelle
    - Zugriff
    - Dateiablage
    - Sicherung
- Webseite
- tischtennislive
    - Zugriff auf Verbandsdaten per API
- Click-TT
- Verbindung tischtennislive und ClickTT
- Wartung, Updates, Upgrades